今日開學

返學嘅記得戴眼識人，要分清豬朋同狗友嘅分別，遠離黑社會